舊高登d質素低左咁多既

屌你老母連點樣會有邀請碼都唔知，就睇度鳩叫

關我哋咩事